13號上水又好,21號叫民陣搞集會都好,唔好再focus係連儂牆

要整唔係唔得,但而家變左好似主菜咁
更加唔好話守,24小時你點守?要破壞容乜易?
深藍嘅唔會睇完你幅牆就變黃
黃嘅就睇都唔駛睇
中立嘅要提醒佢地都有好多方法
好似之前咁用projector播克警醜事仲好(甄瀚揚尖沙咀事件, 推記者屈襲警,沙SIR之類)
或者提大家尋與之後嘅集會行動,俾埋時間表

大家請記住2014嘅教訓,諗下呢個行為有冇任何實際作用值得大家花咁多時間同精神落去

pish

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

行動都好需要人
又可以比到壓力政府
唔好集中所有力量係連儂牆

做實事